屋企樓下見到隻唔識飛嘅野鴿 可以點做？

隻野鵨係地下 左翼震下震下 飛唔起 可以點樣做

紅燒乳鴿

今晚加餸

想幫下佢

佢幫到你佢都會開心

撲極對翼都飛唔起

可能有病

帶佢返屋企去電腦播其他鴿比佢睇 學下點飛

帶佢上頂樓，然後俾佢自由落體，自自然然就會識

記得開飛行模式

由佢

睇吓好啦

佢算係城市雀最污糟嗰堆

樓主=h5n1

原來係樓下個清潔阿叔養嘅
聽街坊講話其實仲係養咗一段時間 特登剪咗佢一邊翼飛唔起放養

SET返飛行模式

Fatfat 養到肥左就食